覺唔覺著住pe衫周街走既中學生多數係蝗

特別係配長褲果啲 一行過就聽到佢地滿口胡語 帶曬啲大陸劣質品味落黎

覺 一睇就知 好撚柒

唔觉喎 大家都是中国人

係官話